据说反对共产党应该写繁体汉字，是这样的吗？

根据同样的逻辑....

反共產黨唔一定寫繁體，但一定唔寫簡體

絕對正確，所以此Po 已完

共產黨係反中華民國
中華民國先係正統
所以共產黨反正體漢字